**奈緒（なお）**（，，），別名：小池
瞳、、，是[日本](../Page/日本.md "wikilink")[東京都出身的前](../Page/東京都.md "wikilink")[AV女優](../Page/AV女優.md "wikilink")。

## 人物

  - 由於擁有東方女性少有的一雙長腿，初期作品曾創下極高銷售紀錄，確立了一線AV女優的地位。

## 簡歷

  - 2003年7月，成為[Waap
    Entertainment旗下專屬女優正式出道](../Page/Waap_Entertainment.md "wikilink")。
  - 2004年以降，陸續移籍至[Million](../Page/KMP.md "wikilink")、[MOODYZ](../Page/MOODYZ.md "wikilink")、[桃太郎映像等片商演出](../Page/桃太郎映像.md "wikilink")。
  - 2010年12月，在[Idea Pocket發表引退作](../Page/Idea_Pocket.md "wikilink")。

## 作品

### AV

  - {{lang|ja|2003年

<!-- end list -->

  - プレミアムプレビュー VOL.1 未定。（5月21日、[Waap
    Entertainment](../Page/Waap_Entertainment.md "wikilink")）
  - プレミアムプレビュー VOL.2 決定。（6月6日、Waap Entertainment）
  - ドリームシャワー 50（7月4日、Waap Entertainment）…デビュー作品
  - 天然ごっくん少女（8月8日、Waap Entertainment）…2作目
  - 街でウワサの風俗ビル 3号店（9月5日、Waap Entertainment）…3作目
  - M男くん いらっしゃーい（10月3日、Waap Entertainment）
  - ワープスペシャル11 全編ザーメンごっくん編（11月7日、Waap Entertainment）
  - 熱吻 ガチンコレズとスペルマ接吻（12月5日、Waap
    Entertainment）共演：[小泉キラリ](../Page/小泉キラリ.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - 2004年

<!-- end list -->

  - 精子泥棒［飲みすぎキャッツアイ］（1月8日、[Dream
    Ticket](../Page/Dream_Ticket.md "wikilink")）
  - 専属 性癖 nao.（1月9日、[桃太郎映像出版](../Page/桃太郎映像出版.md "wikilink")）
  - タイムスリップ コスプレックス 60
    nao.（2月6日、[桃太郎映像出版](../Page/桃太郎_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - ビージーン21 nao.（3月5日、[桃太郎映像出版](../Page/桃太郎_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - Wild Thing X nao.（4月23日、桃太郎映像出版）
  - 超スーパースター nao.（5月28日、KMP）共演：[加藤鷹](../Page/加藤鷹.md "wikilink")
  - ミリプロかくし芸大会（6月25日、KMP）…複数のAV女優による[オムニバス形式作品](../Page/オムニバス.md "wikilink")
  - NAOと呼ばれた女（6月25日、KMP）共演：[及川奈央](../Page/及川奈央.md "wikilink")
  - 完全なるイカセ4時間2004 nao.（7月30日、KMP）
  - ミリオンガールズのお仕事ですよ\!（8月27日、KMP）…共演：[中島京子](../Page/中島京子.md "wikilink")、[上原深雪](../Page/上原深雪.md "wikilink")、[杉浦美由](../Page/杉浦美由.md "wikilink")、[沢口あすか](../Page/沢口あすか.md "wikilink")
  - 裏・nao.（9月24日、KMP）共演：[三上翔子](../Page/三上翔子.md "wikilink")
  - nao. 4時間（10月22日、KMP）
  - もしもnao.が僕の彼女だったら…（11月19日、KMP）
  - もしもnao.が超高級ソープ嬢だったら…（12月24日、KMP）
  - 24人のカリスマアイドル IV（12月24日、KMP）…複数のAV女優によるオムニバス形式作品

<!-- end list -->

  - 2005年

<!-- end list -->

  - 彼女の妹 完全版 nao.（1月21日、KMP）
  - 超デジモ nao.（1月21日、[Real Works](../Page/Real_Works.md "wikilink")）
  - もしもnao.が僕のペットだったら…（2月18日、KMP）
  - nao.と瀬戸由衣のダブルドリーム（2月18日、Real
    Works）共演：[瀬戸由衣](../Page/瀬戸由衣.md "wikilink")
  - レアルザーメン nao.（3月18日、Real Works）
  - もしもnao.が僕の彼女だったら… 2（3月25日、KMP）
  - 早坂ひとみとnaoのダブルドリームスペシャル（4月22日、Real
    Works）…共演：[早坂瞳](../Page/早坂瞳.md "wikilink")
  - 風俗フルコース nao.（4月29日、KMP）
  - 絶頂レズライブ 4時間
    nao.（5月27日、KMP）共演：[友田真希](../Page/友田真希.md "wikilink")、グロリア、[白鳥るり](../Page/白鳥るり.md "wikilink")、[香山聖](../Page/香山聖.md "wikilink")
  - 僕のペット nao.（6月3日、Real Works）
  - nao.と一緒にオナニーしようよ（6月17日、Real Works）
  - 調教ライブ4時間スペシャル（6月24日、KMP）
  - 猥褻ザーメン nao. ～フェチとザーメン～（7月22日、Real Works）
  - VERY BEST OF nao.（7月22日、KMP）
  - 猥褻フェラチオ nao.（8月19日、Real Works）
  - 責め痴女 nao.（9月23日、Real Works）
  - VERY BEST OF nao.・2（9月30日、KMP）
  - 超絶頂オマンコ拷問ライブ4時間 nao.（10月21日、Real Works）…共演：三上翔子
  - nao.の“なっ得モザイク”で味わう超高級ソープ嬢（11月18日、Real Works）
  - REAL STARS nao. BEST 4時間（12月16日、Real Works）

<!-- end list -->

  - 2006年

<!-- end list -->

  - ハイパーデジタルモザイク Vol.011
    nao.（1月1日、[MOODYZ](../Page/MOODYZ.md "wikilink")）
  - 痴女お姉さんのエロ下着（1月27日、Digital Bank）…共演：樹奈美、桜井流々、葉月かんな ※「小池ひとみ」名義
  - 最高のオナニーのために nao.（2月1日、MOODYZ）
  - ザーメンクラブ 10 ［極秘撮影会］ nao.（3月5日、Waap Entertainment）
  - キスとヨダレとアナル舐め、おまけにフェラと手コキ責め。 part.2 nao.（4月5日、Waap Entertainment）
  - レズの鉄人三上翔子がイカせた女達
    4時間（4月21日、KMP）…共演：三上翔子、他出演：早坂ひとみ、[紋舞蘭](../Page/紋舞蘭.md "wikilink")、杉浦美由、[今野由愛](../Page/今野由愛.md "wikilink")、沢口あすか、[星野桃](../Page/星野桃.md "wikilink")、上原深雪、中島京子、ビクトリア　※総集編
  - ドリーム学園
    10（5月1日、MOODYZ）…共演：[神谷りの](../Page/神谷りの.md "wikilink")、[紅音螢](../Page/紅音螢.md "wikilink")、[星月まゆら](../Page/星月まゆら.md "wikilink")、長谷川ちひろ、[杉浦美由](../Page/杉浦美由.md "wikilink")、[常夏みかん](../Page/常夏みかん.md "wikilink")、瞳れん　※[AV
    OPEN](../Page/AV_OPEN～あなたが決める!セルアダルトビデオ日本一決定戦～.md "wikilink")
    2006エントリー作品
  - 超絶ローションヌルベッチョ\! 5（5月25日、OPERA）
  - 東京露出（6月5日、Waap Entertainment）…複数のAV女優によるオムニバス形式作品 ※総集編
  - ウルトラデジモのnao.がアナタの事を朝までオモチャ
    nao.（6月19日、[CROSS](../Page/Cross_\(AV片商\).md "wikilink")）
  - Monthly 2時間 撮れたて素材まんま出し（7月15日、Waap
    Entertainment）…複数のAV女優によるオムニバス形式作品、他出演：Marin.、寧々、[米倉夏弥](../Page/米倉夏弥.md "wikilink")、伊川ちな、志保、桐島りおん、[杉山圭](../Page/杉山圭.md "wikilink")
  - 無限中出し nao.（8月1日、MOODYZ）
  - ドリーム学園 10 6時間1980円
    完全版（9月1日、MOODYZ）…共演：神谷りの、紅音ほたる、星月まゆら、長谷川ちひろ、杉浦美由、常夏みかん、瞳れん
  - 黒人とセックス nao.（10月1日、MOODYZ）
  - 強精中出しエロ玩具5（10月13日、MOODYZ）
  - 脳内麻薬　VOL.1（12月7日、[Natural High](../Page/Natural_High.md "wikilink")）

<!-- end list -->

  - 2007年

<!-- end list -->

  - 痴漢専用中出しモデル1号（1月5日、Natural High）
  - ノーモザイクおまんこ 7 COLOR
    SELECTION（1月13日、KARMA）…共演：[乃亞](../Page/乃亞.md "wikilink")、[原千尋](../Page/原千尋.md "wikilink")
  - 「超」ヤリまくり！イキまくり！24時間 nao.完全ゲリラSPECIAL\!\!（1月22日、[Soft on
    Demand](../Page/Soft_on_Demand.md "wikilink") ）
  - 単体女優・nao.の美人マネージャーさんをみんなでヤっちゃったビデオ（2月8日、Natural High）
  - 超\[チョ～\]お宝 VOL.03（2月15日、Waap
    Entertainment）…複数のAV女優によるオムニバス形式作品、他出演：マリン、伊川なち、野村レナ
  - Girls
    FUCK～女だけの快感スイッチ～（4月21日、h.m.p）…共演：[乙音奈々](../Page/乙音奈々.md "wikilink")
  - IPキャバクラへようこそ 2（5月1日、[Idea
    Pocket](../Page/Idea_Pocket.md "wikilink")）…共演：原千尋、[宝月ひかる](../Page/宝月ひかる.md "wikilink")、[滝沢優奈](../Page/滝沢優奈.md "wikilink")、[MIMI](../Page/MIMI.md "wikilink")、相戸愛、[喜多村麻衣](../Page/喜多村麻衣.md "wikilink")
  - キャンギャル調教（6月22日、GLAY'z）
  - 究極隣点（7月16日、Maxing）
  - 黒ストッキングの女性社員たち（8月10日、I.B.WORKS）…オムニバス形式作品、他出演：桃瀬れな、天乃みお、月嶋りお、佐藤るり、佐伯奈々、伊藤あずさ、さとう和香、水森あおい
  - バニーガールしか見たくない！ 4時間（8月31日、[TMA](../Page/TMA.md "wikilink")）…オムニバス形式作品
    他出演：さくら奈々、香坂百合、姫川りな、藤咲りさ 他
  - ダブル★キャスト VOL.03（9月7日、桃太郎映像出版）共演：志保
  - 電マ激イキFUCKERS Vol.4（11月1日、Maxing）…オムニバス形式作品 他出演：伊藤あずさ、高瀬七海、宝月ひかる
  - nao.style 01 Office Lady EX（11月7日、桃太郎映像出版）
  - 女医nao.style 02 Nurse Lady EX（12月7日、桃太郎映像出版）

<!-- end list -->

  - 2008年

<!-- end list -->

  - nao.style 03 SOAP THE ASIAN SPA（1月7日、桃太郎映像出版）
  - nao.style 04 エロ情婦nao.（2月7日、桃太郎映像出版）
  - 女犯 nao.（3月7日、桃太郎映像出版）
  - 女犯（3月7日、桃太郎映像出版）…オムニバス形式作品、他出演：[堀口奈津美](../Page/堀口奈津美.md "wikilink")、石黒京香、松野ゆい
  - B☆Jean nao.（4月7日、桃太郎映像出版）
  - B☆Jean アウトテイクス（4月7日、桃太郎映像出版）…オムニバス形式作品、他出演：松野ゆい、星野あかり、結城凛
  - サディスティック痴女覚醒 Wild Thing（5月7日、桃太郎映像出版）共演：葉月紗絢
  - 痴女M女覚醒 アウトテイクス Wild Thing（5月7日、桃太郎映像出版）オムニバス作品
    他出演：紅音ほたる、結城凛、[南まりん](../Page/星乃せあら.md "wikilink")
  - W-cast
    乱交・スペルマハーレム（6月19日、桃太郎映像出版）共演：[今野梨乃](../Page/今野梨乃.md "wikilink")
  - 青姦（7月7日、桃太郎映像出版）
  - ぬるぬる（8月19日、桃太郎映像出版）
  - 絶対快感。（9月7日、桃太郎映像出版）
  - あこがれのnao.先生はいつも汁ダクにオマ○コ濡らしているド淫乱痴女だった。（10月7日、桃太郎映像出版）

<!-- end list -->

  - 2009年

<!-- end list -->

  - 東京GalsベロCity 22（1月5日、Dreamticket）
  - nao.若妻陵辱中出し（3月7日、桃太郎映像出版）
  - 気づけばいつも、アナル舐め（3月15日、Waap Entertainment）オムニバス作品
    他出演：[高坂保奈美](../Page/高坂保奈美.md "wikilink")、[一ノ瀬あきら](../Page/一ノ瀬あきら.md "wikilink")、[川上ゆう](../Page/川上ゆう.md "wikilink")、[Reo.](../Page/Reo..md "wikilink")、[雪見紗弥](../Page/雪見紗弥.md "wikilink")、[長谷川あゆみ](../Page/長谷川あゆみ.md "wikilink")、[南つかさ](../Page/南つかさ.md "wikilink")、[妃乃ひかり](../Page/妃乃ひかり.md "wikilink")、[草凪純](../Page/草凪純.md "wikilink")
  - 兄嫁奴隷 ～策略の寒村蟻地獄～（3月19日、[タカラ映像](../Page/タカラ映像.md "wikilink")）
  - お豆をこすって欲しいの（3月19日、[乱丸](../Page/乱丸_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - THE BEST OF CAST SUPER
    STARS☆FANTASTIC大乱交（4月19日、[kira☆kira](../Page/kira☆kira.md "wikilink")）共演：[水元ゆうな](../Page/水元ゆうな.md "wikilink")、[西野翔](../Page/西野翔.md "wikilink")、[小澤マリア](../Page/小澤マリア.md "wikilink")
  - とめどなく溢れる愛液 LOVE JUICE（5月19日、ROOKIE）
  - おしゃぶりVENUS（5月19日、[MVG](../Page/MVG.md "wikilink")）共演：妃乃ひかり、[真田春香](../Page/真田春香.md "wikilink")、[水城奈緒](../Page/水城奈緒.md "wikilink")
  - ～僕の妄想を叶える！～非現実的エロス～美人OLにやりたい放題\!～（6月1日、MOODYZ）
  - 拘束椅子Legend（6月19日、[Dogma](../Page/Dogma.md "wikilink")）
  - 美脚オナニー・パラノイア（7月19日、Dogma）
  - nao.の童貞くん、いらっしゃ～い（12月1日、Idea Pocket）

<!-- end list -->

  - 2010年

<!-- end list -->

  - 潜入捜査官、堕ちるまで…
    あなたの為に。（1月7日、[Attackers](../Page/Attackers.md "wikilink")）
  - 美脚（3月13日、[E-BODY](../Page/E-BODY.md "wikilink")）共演：[西川かな](../Page/西川かな.md "wikilink")
  - スレンダー美女の生中出しゴックンSEX（4月19日、MVG）
  - マグナムおじいちゃん
    ～78歳にしてこのデカチンを持つ老人の壮絶なSEX\!～（4月25日、[Fantasista](../Page/Fantasista.md "wikilink")）共演：[つぼみ](../Page/つぼみ_\(AV女優\).md "wikilink")、森永ひよこ
  - 禁断の扉 6（6月11日、[AUDAZ
    JAPAN](../Page/AUDAZ_JAPAN.md "wikilink")）共演：[大槻ひびき](../Page/大槻ひびき.md "wikilink")、可愛りん、[藤崎クロエ](../Page/藤崎クロエ.md "wikilink")
  - DOKIレズ46（6月11日、AUDAZ JAPAN）共演：大槻ひびき、可愛りん、藤崎クロエ
  - 人妻レズビアン
    義理の姉妹に恋芽生え（6月19日、[アンナと花子](../Page/アンナと花子.md "wikilink")）共演：[瀬奈涼](../Page/瀬奈涼.md "wikilink")
  - 調教レズレイプ vol.12（9月13日、U\&K）共演：[小峰ひなた](../Page/小峰ひなた.md "wikilink")
  - 妖艶レズ美アン（9月13日、U\&K）共演：小峰ひなた
    他出演：瀬奈ジュン、[直嶋あい](../Page/直嶋あい.md "wikilink")
  - 引退直前企画 100発の精子飲む（11月1日、Idea Pocket）
  - nao.引退（12月1日、Idea Pocket）}}

### 無修正AV

  - {{lang|ja|2010年

<!-- end list -->

  - 極上セレブ婦人（5月8日、[Caribbeancom](../Page/Caribbeancom.md "wikilink")）
  - 女熱大陸 File.017 nao.（7月3日、Caribbeancom）
  - Model Collection select...94
    スペシャル（8月14日、[一本道](../Page/一本道.md "wikilink")）
  - Model Collection 未公開映像（10月8日、一本道）
  - CATWALK PERFUME 03 トップ女優 nao.（8月16日、[CATWALK
    Entertainment](../Page/CATWALK_Entertainment.md "wikilink")）※DVD &
    Blu-ray

<!-- end list -->

  - 2011年

<!-- end list -->

  - はだかの履歴書 No.6（1月14日、一本道）}}

## 關連項目

  - [AV女優列表](../Page/AV女優列表.md "wikilink")

## 外部連結

  - [事務所履歷](https://web.archive.org/web/20070830111127/http://www.zerosum.co.jp/talent/nao.html)
  - [Waap專屬新人AV女優](http://www.waap.co.jp/nao/)
  - [nao. Official Blog](http://nao.keymag.net/)
  - [MAXING 女優介紹 Nao.](http://www.maxing.jp/actress/pd/ACT10024.html)

[Category:日本AV女優](../Category/日本AV女優.md "wikilink")
[Category:MOODYZ女優](../Category/MOODYZ女優.md "wikilink")
[Category:Caribbeancom女優](../Category/Caribbeancom女優.md "wikilink")
[Category:東京都出身人物](../Category/東京都出身人物.md "wikilink")